一人一個最撚乞人憎同事行為

我先：

覆email 唔跟thread，次次睇佢啲嘢都睇死

食飯淨係識講是非
屌高層

返工時間上連登開post

淨係做傳聲筒
上面有JOB就傳俾下面
下面做好就傳返去
下面問野 問返上面
上面答完 答返下面
完全無作用

我上司就係咁，我地叫佢router

以同事吹水講笑之名嘲笑人

有份陪笑嘅都乞人憎

我抽佢水嗰陣縮
大家男人摸兩下唔會小忽肉有咩所謂

狂問人私人野，但自己私事隻字不提
講左比佢聽，佢又唱圍唱笑尻人

狂問人私人野，但自己私事隻字不提
講左比佢聽，佢又周圍唱笑尻人

屌，呢個未係我每日工作囉

lm

做嘢怕做錯，成日等你做佢先做